Dear Jane 邊首歌聽到你個心最痛？

我先

永遠飛行模式

未開始已經結束
親身經歷

只知_感覺失_蹤

只知道感覺失了蹤

首歌MV係已婚型佬識妹妹仔喎
巴打係真係結咗婚定點？

經過一些秋與冬

個MV唔關我事
只係啲歌詞好啱

hi

我都係 等左4年 最後放棄

最後一次 想念著你 最後一次 再度記起

2084

別說話

HI

哀的美敦書
兵歌嚟講呢首好心痛

鯨落

慣

不許你注定一人

我們 點解要返觀塘

你點知道的

識野

經過一些沙勇新

遺憾是越努力祝緊這碎片 越難令它重現

本來我想講 放大假

到此為止